喂 真係有班MK失控 點解唔認 有D底線得唔得

有幾次火魔燒鋪 燒埋樓上
你爆鋪咪爆 唔洗用火喎
唔係話我支持你就無後果
中大入面野自己用既野都爆
重要兇返自己友 好撚型咩

依加唔撚係玩大佬 有班勇武重有理性 有目標 有理想
有班MK就玩玩下 鳩爆 你玩就咪撚出黎啦

真

FULL GEAR你點認到佢\

以後有白痴仔亂搞事同抗爭無關者，唔理著乜衫割兼C